[安全放火]見到部無人機最啱拎黎燒野食

諗起如果拎黎BBQ都扯扯地,唔洗起爐起得咁辛苦

真係唔好拎來做壞事,例如燒人地祠堂